謝婉雯醫生

多謝你。

我都有將你記係心入面
多謝你

當日如果學瑞士咁封關,

就唔會死咁多人

又要醫肺炎

仲有劉永佳

仲有好多醫護人員

仲有梅艷芳

香港人會記住你

rip

多謝您

真係會鼻酸

鄭夏恩醫生

仲有幾個醫護

係畀支那害死

感謝所有醫護人員

唔係淨係得謝婉雯架

好後生

支那狗仆街死晒14億我開香檳

2020年1月21日（7.21 半年）
中共發言人-耿爽
就新肺炎病發出國際求助

香港小市民-我
香港政府打壓香港人核心價值 （7個月多）
市民打
議員打
醫生打
醫護打

香港爆發疫情係遲早既事

我呼籲各醫護人員 因人道立場
請放棄治療所有警務人員 及 藍絲

因為你救佢一命
佢只會捉咁多人 而唔會多謝你一句
你到時只會成為佢口中既condom

正仆街陷家剷政府
仲會到處宣揚
香港醫護為了維持治安 拼命醫克警
為了止暴制亂

後果自想

唔想今次再有沙士英雄 屌你老母支那 仲話大國 笑撚死人 2020年仲有人食野味 爆瘟疫

中共話sars幫左香港
就真係食人血饅頭
播毒隱瞞疫情歪曲成幫香港救災
支共唔倒都無天理